{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27586",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 27HOTEL"
    },
    "text": "総客室数は50室で、近くには4号線坪村駅と4号線凡渓駅があります。韓国語がサポートされる案内が提供されます。客室利用の際、駐車は1部屋あたり1台可能で、すべての客室にはラテックスベッドと枕が提供されます。プレミア、スペシャルティ、シネマ、ミニマルルーム、プレイゾーンの客室にはネットフリックスと5.1チャンネルブリッツサウンドバーが設置されています。プレイゾーンルームにはサウンドバーが備えられており、長期宿泊のお客様のためにドラム式洗濯機と乾燥機もご用意しております。土曜日と日曜日、祝日を含む連泊予約時に追加料金が発生し、毎日客室や廊下、ロビーなどを徹底的に消毒しており、新型コロナウイルスに備えています。ヤノルジャ会員の特典は提携店内規に従って適用され、フロントで会員であることをお知らせください。オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、55インチの大型LEDTVと5.1チャンネルのホームシアター、高仕様3Dゲーム専用PCと27インチのLEDモニターが設置されたシネマ特室、ラージキングサイズのベッドとラテックスマットレス、全客室にWi-FiZoneが構築されており、ハナムービーで再視聴することができ、広い地上および地下駐車場とバレットパーキングサービスも提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室利用の際、駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはラテックスベッドと枕が提供されています。また、プレミア、スペシャルティ、シネマ、ミニマルルーム、プレイゾーンの客室にはネットフリックスと5.1チャンネルブリッツサウンドバーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "プレイゾーンルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレイゾーンルームにはサウンドバーが備えられており、さらに長期宿泊のお客様のためにドラム式洗濯機と乾燥機もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時に追加料金が発生するのはいつですか？",
            "answer": "土曜日と日曜日、祝日を含む連泊予約時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスに備えて何をしているのですか？",
            "answer": "毎日客室や廊下、ロビーなどを徹底的に消毒しており、新型コロナウイルスに備えています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の特典は提携店内規に従って適用されます。フロントで会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンと特定日、祝日で変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "シネマ特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シネマ特室には55インチの大型LEDTVと5.1チャンネルのホームシアター、高仕様3Dゲーム専用PCと27インチのLEDモニターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にWi-FiZoneが構築されており、ハナムービーで再視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い地上および地下駐車場とバレットパーキングサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 506
    }
}